72 歲老翁接種科興疫苗後心悸不適送院 情況穩定

一名男子在接種武漢肺炎疫苗後不適，送院留醫。該名 72 歲男子今早在官涌體育館接受中國科興疫苗注射，之後因心悸不適，召喚救護車送到伊利沙伯醫院接受治療，現時情況穩定。
官涌體育館由尚至醫療集團及香港私人執業醫生協會共同營運，香港私人執業醫生協會代表郭寶賢向《立場》確認事件，他指今早約 10 時，該名男子在接受注射後十多分鐘，開始有心跳加速，中心人員隨即為他察看及量度脈搏等，之後送院治療，現時仍留醫。郭寶賢指，男子本身有高血壓，又指他情況穩定，量度脈搏時亦未見大礙，形容送院只是「穩陣啲」。
尚至醫療亦回覆《立場》指，該 72 歲男子現身處伊利沙伯醫院，情況穩定。暫未確定與接種疫苗有直接關係。